突然醒悟沒有朋友的原因！

近墨者黑 無友不如己者
依啲說話聽得多
岩岩諗起 原來是真理
因為自己太差
會drag down人
人地對人生充滿希望同動力 我做佢朋友就會拖低佢 降低佢質素
唔怪得無人做我朋友
我終於醒悟了！
最重要的是心態！要努力過生活！要拚命去生存！

無朋友個啲都要時刻諗吓自己有咩不足！
日日怨天尤人是無用的！

補救？

恭喜你諗通左

最憎啲正能量撚

冇發過負能量但都係完全冇朋友又乜解究

諗通同實踐係兩樣嘢嚟